今晚同鍵騎、小馬寶寶係中大報佳音

三大名氣！嶺大分數！
CU CU Engine~
三大名氣~嶺大分數，Cu engine 鯉魚，Cu engine 鯉魚

留名等睇有人話好凍要人攬佢

好冬 攬住我

報完

啜啜寶寶